黎緊同女去日本旅行 有咩要注意

friend底 佢失戀想去散心
應該點先可以tum到佢扑 過幾招

買定Dom

隊d酒直接上啦

互射描好啲 唔好射到周圍都係

失戀又肯單拖同你去
一係就係想比你食 一係就傻閪當你兵渣
fine both can eat

死厹

旅程頭一兩日plan 好哂所有行程同餐廳，
帶定把遮、紙巾、冷衫等等細心位預防佢需要時你攞到嗰樣嘢就會加你分。總之就要令佢開心同唔悶，如果plan 到啲驚喜位比佢就更佳！

去到第三日佢應該會覺得你其實都唔錯，幾成熟同細心，
嗰晚食完飯入驚安睇吓成人用品試佢底線，
如果佢唔抗拒仲同你有講有笑就單刀直入問不如買啲返酒店試吓。
但如果佢好抗拒咁你就沖涼打飛機算，應該因為你樣柒

正 thanks巴打

我都覺 單獨去旅行 點都會ff掛

失戀然後你又想𡁻完鬆
準備定防止自殺熱線個電話號碼比佢啦

樓上咪撚on9 未扑就帶佢睇玩具
頭一日扮下君子 第二日掂下手拖下
無抗拒就攬下影相 夜晚飲兩杯扑得啦

酒能亂性

知你Justin bieber 喇，
啲女自動走埋嚟呀

洗乜搞咁多野 失左戀肯同你單獨戀行 已經扑得九成啦 周圍行下 夜晚去便利店買2 pack 酒返房飲 已經扑得啦